16強 英格蘭 vs 哥倫比亞 02：00 (5)

加油呀英格蘭！

送界外波

開始急
兩邊都係咁獨食

越哂

你自己個名都講左自己老豆係邊個啦

會員你老母比狗屌

Southgate我屌你老味

恰西

又話英超體能最好嘅?

華迪上力

哥倫比亞狂攻,痴撚線

Jm9送界外球

英格蘭冇一次令人失望

快啲入

英撚咁都唔入
哥國上啦

啲英撚唔跑啦

哥狗加油
我寧願要真小人都唔要一班插水偽君子

拍戲嗰個呀

玩香口膠咁風趣

WALKER想累死人咩

華dee

反擊比華dee真係好有威脅

英撚死頂緊

成隊波冇哂活力啦捱打.......

次次都係咁

屌佢係咪傻架高波比返龍

修夫基死都唔換lin

Yes

有冇巴打解答
臨完場買咗1:1
咁而家加時賽點計？

哥倫比亞唔想射12碼

0:1出cheek攞波可以控住節奏 出dier比人禁屌又守唔住

兩隊都腳軟

要換都係lin換福

換rlc真係自殺

巴拿馬

一心想射十二碼咁，諗住做就自己打破宿命呀？

換走lin 加強前場速度未

退錢

世界級回傳

熱狗真係特別弱西智

冇占士都踢到英格蘭死死下

呢個龍真係好醒目

求撚其入一球啦 是旦啦

華DEE

lin 真係毒瘤，獨食，從來冇唸住交比人射

J咗好耐嗰啲free kick呢

屌你無人接波嘅

後面放唔到長傳

淨係識對廢隊

十二碼射輸 英撚D哭波喪應該幾慘

屌
12m輸既過南閘仆街死啦

英撚似想下半加時搞掂佢
等佢冇仇報

100%的波

感覺上英撚就快頂唔住

屌14.6倍🙄🙄

想睇

歷史不斷重演

其實預咗 劇本嚟

唔係點樣稱得上史上最強
你估我唔倒既

12碼英撚會贏咩

依隊英撚我都執唔到五個識射十二碼既

咁都無FOUL 屌你呀球證

西波

哥倫比亞打咁複雜做咩打燒味啦

屌你老母連加特開球皇mode開成場

韓國仲茅

英撚對12碼好有信心

walker上完身未

廢lin仲未生性

法膠攰撚到唔郁了

Lin

點解會要kane回後做波架
你班中場係咪裝飾架

walker自爆

Walker

冇諗過依場波都去到第五個post

老抽

換福打433啦屌你

walker呢個時候扮正義?
傷就瞓啦

Walker 真係傻仔黎

多謝上面條ON9仔鐘意講ON9野比人屌

英撚插左咁多下水夠冇黃牌啦

射十二碼同輸左冇分別

修夫基正 on9
見250同ali 成場波瘋狂甩波 就應該換落黎
後備有龍虎切同拉輸福一樣可以推生個波
下半場尾段爆一爆哥倫都好丫
而家換D防守球員又守唔撚到

因為劇本係咁寫，所以冇計

搵佢打中堅果個都傻既

我都就頂唔住 快啲完場好嘛

walker 曼市啲英人有冇唔係笑匠

Walker真係好廢

WALKER

英撚冇氣就放長波俾華dee跑啦

要隻跑狗無得跑

換阿切或阿福入黎啦

搞乜鳩walker

好撚好笑
英撚D12碼係對手送 呢樣野好撚客觀好多人都會認同
但我由頭到尾無講過kanw入12碼唔計 亦無講過12碼易入
但班英狗熱狗個反應好似我中出左佢地老母咁
沖晒出黎吠

神軒..........成個屌起

踢唔到就訓低啦屌

揀錯人換

抽根都唔換

成班太後生，經驗死症

加時場波先好睇,屌你老尾

用walker打352中堅已經係on9既開始啦

英撚得2球shot on target

講小D ON9野咪唔洗比人屌 教你做人呀

場波真係有啲悶

換人未

強隊?

lin 波都未識控

用曬啦

英撚強隊？

dier真係敗筆

唔換了

你係咪搞錯左D野

ROSE

哥倫比亞識傳波未

差d

差少少

佢留返黎換龍門守12碼呀
仆街南閘

加時仲有一個呀

rose

屌你差D DANNY ROSS

哥撚冷靜返

Lingard

修夫基儲換人名額四年後用？

省港盃

差d可以去訓

依下竟然射

強？日本就真係強啦

越門而過

Rose

友誼賽王者

補時可以換第4個呀師兄

換龍呀

肯換人未

咩撚野叫我比人屌呀
呢家似你比人屌柒笑柒多D咋wo
成個弱智仔咁開埋D弱智po

係 十二碼沒可能贏

要燈到

咪係

兩隊似打交多過踢波

嘩

強隊？

WALKER OUT 換福仔

依家先換 diuuuuuu

拉輸

心都離一離

未

完場啦喎

兩隊都唔識傳波

433

終於換

而家先換福仔

伊朗應該比英撚好

拉舒福特

福

真係留返個黎換keeper?

換唔到龍了

修夫基d 換人慢到on9

英撚攰到

爭啲

其實佢係咪唔知

差d嚇死

會唔會太遲換

而家先換福仔，遲唔遲啲呀

嘩屌

拉車福

再表演單刀唔中龍

宜家出福仔

玫瑰。。。。

433!!!!

不如成條下線直接淘汰左佢算啦

福仔出黎啦
屌你老味Southgate

Enjoy

433？

3前鋒拎黎射碼？

岩岩訓醒買左1:1 點知贏左

其實2隊都好撚差
瞓得 冇眼睇

DIER打中堅 自求多福啦屌

終於肯換

依家先換
屌你老母

而家先換

冇角度都射😂

好撚閪架個獲加
屌佢老味
9爆唔到重抽根

我福

FIFA

仲唔換個龍門出嚟 守 PK ?

連加特給力呀屌你

waller搞到無得換龍

華dee好生

傻西熱狗就係咁撚自我中心
我洗撚驚你地屌?
你地顧撚店老母唔好再比我中出先啦弱智仔
乖仔叫聲老豆啦 你老母西

好多次啦，小學波都好過佢

而家先換做乜

華dee好撚快

換遲左廿分鐘

終於有返攻勢英格蘭

哥狗都係補時先入波

你當克羅地亞流咩

唔換切

Dier

英撚係想贏一早要出福仔啦

我屌 仲以為walker會留低射十二碼
依家又少個

kane會絕殺

福哥射12碼對佢冇咩信心

dier

DIER

頂得好差

冇得換龍
等陣輸12碼又有得賴

換呢條迪亞出黎都唔知做乜

12m

張圖想點

一早玩長傳急攻算啦

空哂都頂唔中

覺得福仔會絕殺

又係廢lin

Reddit搵啦巴打

廢LIN

任頂都咁

等睇 點球大戰

dier縮後
繼續3中堅

牙達

華dee福一齊出即刻勁大威脅
屌你南閘

跑快兩步返去啦on9仔dier

用福打中場咁癲

得返5分鐘我唔信哥倫比亞可以絕殺

頂得好撚差

一早用華dee頂250 贏左返緊酒店啦

空哂都頂到咁 屌你老味

福 華 傾
早啲換出黎贏撚左啦

福要CARRY呀

Die at

英撚絕殺

講幾句以為自己精神上勝利左 結果比我屌到嬲豬 又改名又JER住負皮我留言

個位咁靚都頂得咁差

52年最強英撚

後衛解圍得幾好呀

喂 咪呀你

咁都頂唔入

係想攻就早啲出福仔啦

dier攻守都咁廢

通常換後衛都出事

依家先換福仔

真

佢都唔知自己想點

就嚟可以食早餐～！

獲加
阿里
250

英閪3傻

最強英撚

通常咁先失波

第三奪冠熱門

唔知點解覺得英撚輸12碼出局............

天光都未完場 仆街

換arias唔換mina

This is Zapata

100%

改名? 幾時有改名呀
熱狗精神失常?
睇醫生啦乖仔

仲有廢lin

屌 隊隊教練都係咁
唔廢唔擺正選

Lin 又係白痴呢個時間仲傳呢d 波比簡尼爆

god save the queen

屌是但搵隊入撚左佢啦 兩隊鬥閪

歷史劇本

傳統黎

英撚唔識射12m 嫁 英撚絕殺佢啦

悶到呢

哥倫比亞班人體能好好

除左華DEE同牙傾
英撚有邊個可以射12M

對福射12m 無信心

球證點睇到法卡奧頂

屆屆都話最有機會架啦

福仔?

屌你冇lin?

英撚PK 100% 輸

場波唔知訓撚左幾多次

[url]https://%77%77%77%2e%69%6e%73%74%61%67%72%61%6d%2e%63%6f%6d/%70%72%69%6e%63%65%6a%6f%79%63%65/[/url]

修夫基真係好柒

太遲換福仔

想等對面放棄攻 先敢換走個後衛囉
獲加頂定順一定唔換

牙傾射足5球？

操fit咗傾一個ja wo

福垃圾黎

細心臟

黑走球角

驚左mina?

你要入呀

又精神勝利法

角球wor var呢屌

又黑 corner

傳統

黑到

好似無掂到?

又準備絕殺

完未呀屌

真係好撚黑 屌

球證驚左mina

要絕殺了

真心黑哥撚

眼訓到仆街

英撚真係野野都搵麥佳亞 係咪真心當對手ON9

你盲撚左？

Young呢

無計啦mina頂得咁靚

熱狗又鳩up老屈勝利法 你有證據話我改名既咪拎出黎囉
唔好一味得個鳩up

相信ENG可以贏波

oh fu...

換走咗

修夫基同鶴臣咪又一鳩樣

個波唔同哂軌跡都無掂到

和波十二碼算啦

得返2分鐘

濕碎野好似唔會用var

var唔會睇角球

played 3 lost 3

你又屌我老母又認我老豆都唔係精神勝利法 我屌你原來真係ON9仔黎

一場波8張牌

想睇破宿命

英撚又黑

奧斯賓拿12m好似好勁

哥狗逼足120分鐘

換走左
walker都換出埋
軒當半個
仲有咩人

真心想英撚輸了依家

又要重演歷史

skip去12m得唔得?

呢場唔輸下場瑞典咁守得都唔洗止意入波啦

save rate 7.89%

英撚 唉

射12m
大檸樂了

走線走到出局

就夠鐘

打日本已經輸左

打日本可能輸

英撚對瑞典應該閪過今日

英撚on99

比利時表示

當大家以為英格蘭走靚線
連哥倫比亞都過唔到

救得3球都叫勁

又要睇12m

修夫基已選五將操刀12碼

英格蘭今晚於世界盃16強對哥倫比亞，英國《鏡報》報道若最終要互射12碼，英軍主帥修夫基已選好五位劊子手操刀，分別為哈利卡尼、捷比亞、佐敦軒達臣、占美華迪及迪利阿里。

英格蘭過往在大賽淘汰賽階段經常因互射12碼落敗而飲恨出局，最近一次是2012年歐洲國家盃不敵意大利。如果今晚又以互射12碼分勝負，就要看看修夫基能否打破魔咒。

撰文 : 曾敬揚 本報實習記者

轉貼自:

真係屌佢老味,淨係識後面猜
又猜唔到上前

得番30秒輸埋仲柒

直接睇加時算

踢緊街波咁

Southgate 講得冇錯
淘汰賽幾十年贏唔到 諗咩走線

仆街了12M

英撚從來都唔會令人失望
實有驚喜

射12m英撚收皮了

下線場場閪波
有三場都要12碼
都係1:1

12M

kane
varda
henderson
stones
dier
呢5個射？

預左

12碼

Mina其實都幾黑人憎 d動作

如果英格蘭出局 我切完駁返之後再係同一個位切多次

12m pk
可以LM歷史

射pen

等睇出局 屌 英撚傳統

12碼了

點會呀南閘練追
過

英撚

格仔唔比俄佬黑既話就直入決賽

英狗

真係12碼

主晉級pleaseeee

由食撚柒滑變5050都算傳統

12碼贏硬

英格蘭
十二碼

點會呀英撚咁有信心12碼穩贏

個球證都懶鳩得吹犯規

劇本

都算走咗啦
對日本輸都有份

英狗準備出局

哥倫比亞贏啦
英撚無哂力

我覺得STONES 炒

英撚射12碼

走線變走先

真 除左球12m 真係麻麻

三獅軍團一直有互射12碼宿命論，1990年的世界盃和1996年的歐國盃，都因互射12碼而輸給德國，而2004年的歐國盃和2006年的世界盃，也因互射12碼而輸給葡萄牙，2012歐國盃8強對意大利，同因互射12碼落敗。

黎喇黎喇

輸波兩大伏線

我地英格蘭做好哂十二碼準備，信心爆棚

我都覺

又要12碼

英格蘭贏硬

惡夢又要開始輪迴

比福射啦

Bye bye 英撚

哥倫比亞球迷開心到 已經知佢地贏左

黑哨都輸波

好似冇名單換龍了 練果個可能唔係碧福特

英撚傳統，12碼出局

屌聽日啪幾枝Monster返工

好難得 英軍想突破自己 揀射 PK 晉級 !

頂住呀屌你老母

睇得出英狗毫無緊張感

應該番英國了

十二碼真係好不安

屌那星 又12M

英撚好有信心

英撚好彩唔係對日本，一定輸硬

收皮啦 英撚

占士個袋想點

祝福區

劇本已經準備好

OOO拿

掛住朗肥了

搞乜撚野
呢隊都要點球

我怕英撚射碼得牙傾入到。。。

唉互射

信碧福特LA

英格蘭登機

Mola mola

心臟病發

唔好咁講啦。。。。

唉12碼

互射十二碼,點你個頭

個bibi就壞

kane - 查比亞 - 神軒 - 華dee - 福

100%

點你老母咩

beckham比下貼士啦

魔咒重現

據英國《鏡報》報導，修夫基已為這場16強大戰，做了與哥倫比亞互射12碼的準備工作，還已經決定選定陣中五名球員，包括哈利卡尼、捷比亞、佐敦軒達臣、占美華迪及迪利阿里負責操刀，而如果當時華迪沒有上場的話，將改由艾舒利楊格。

英格蘭贏咗我願意今晚唔打j

kane入左三球12碼
到今次應該就會射失

生性啲得唔得英撚

點球

12M邊隊勁D

southgate特登同佢講野，似搵佢射

ospina救12都唔差既

英格蘭

福射第五個炒硬

係12碼呀 點咩撚野球呀

人地個龍幾勁

搵我射炒味濃

傾同華dee應該坐底入2粒
其他就。。

比球12碼飛機黎睇下先啦

一定唔係英撚

宿命拎黎破嫁

最多我以後專重他人 ， 總之英格蘭一定要贏

查比亞似炒

100%呀?

有無人聽朝射波

拖時間

無喇無喇

頂住啊英撚

可能華DEE入 佢有信心入埋

Ooooospina 係阿仙奴好似冇守到過十二碼

kane 軟晒

睇到好撚緊張

佢all in左對家喇

想問問哥倫比亞係咁影個場外既𡃁仔係邊位？

早知唔睇曬我時間

力架d爭勝心好勁

我老豆係英撚
睇哂120分鐘
啱啱入房話瞓覺唔想睇12m

已經幾次親眼睇住英格蘭12碼登機

原來內定

咁開心

pope救12碼好勁

你摺埋啦
岩岩係咁post你張飛
唔係好有信心架咩

神軒射
做乜咁想輸

最尾一兩分鐘都唔試下長傳高波上去搵華迪跑下博下機會
反而係到猜猜到互射12M

試下俾啲信心自己

修夫基條仆街根本就想自己做英雄

好想英撚輸

射先多數輸,今屆黎講

要自己做波真係好辛苦 廢lin唔生性

祝福 打破宿命

英撚要輸了

哥倫比亞唔勁? 忽然撚?

你好似睇足全程
你後面嗰個亞洲女都睇足你全程

上上韱

S9個BG係香港

祖國加油

今年R霸先救過一球

feel到英撚唔係中柱就射中間比人輕鬆擋

竟然有人同我一樣咁諗

kane
varda
henderson
stones
dier
睇下中唔中

掛住個個？應該係入場pass黎

條線大好形勢都搞到咁 等多五十年啦

英撚會自動飛機架啦
唔洗撲

唉有時有啲野真係命水黎 整定既

屌唔係又柒一年呀屌

條友friendly都炒12碼

冇眼睇了

今屆邊個罪人呢？

劇本 啪啪啪

300蚊

我覺得華dee炒

英撚16強出局

thppier 福 炒啦

笑撚死人咩拎張咁既野係度打飛機

冇眼睇

換走左啦

克羅地亞直入決賽冇難度

修夫基

如果英撚12碼晉級southgate係咪上神枱

英格蘭加油！

占士落埋場

嬲啊

奧斯賓拿撲12m幾勁

KANE COME on!

收皮啦 強

等睇傾炒PK

james

英格蘭如果今晚贏 我以後專重他人

睇左成晚咪撚同我柒呀

now 主持講到英格蘭有好勁既12碼戰術咁

好彩世界盃 = 男人既世界

Kane 炒12碼 集氣

有 上季先救完

射先輸硬,英撚

過到禁藥加主場哨就係

12碼入波 計唔計神射手架

爆冷奪冠

劇本傾會炒

牙傾炒左就好睇啦

英撚想出線真係唔好比軒射

咁就大鑊

下線啲垃圾波4場3場射12碼

英贏戒j3日

邊忽強？

走線係要還
但唔好咁早得唔得⋯

哥倫比亞 4入0 都有可能 唔係講笑

吹到咁撚大
出局就好笑

做龍真係好L大壓力

不過英撚出埋局
下線真係變左魚腩隊

英撚門將個樣表示佢無信心

輸撚硬啦英撚番歸啦

班英撚本身好撚串話食硬
見要打加時即刻開始帶晒頭盔話出局係傳統
cls好撚好笑 未見過呢種勝利球迷
一見個勢唔對即刻898廢事柒

比利時,法國收佢地皮啦,on9

通常NOW啲主持一吹奏就收皮

波台手足已經準備抽水

睇黎英撚都係要出局 成隊波冇火 死老豆咁 算撚數啦 下次請早

巴塞演藝學院

英撚入撚硬8強啦

哥倫比亞啲壓力 而家先至嚟 冇命

英籠勁過de gea

希望見到james對瑞典

克羅地亞

魚腩B隊

問過格仔未

法膠GOAL

叫醒佢叫佢唔好逃避現實啦

to cry for the penalty

法卡奧!

花膠 英超加持吧!!!

熄登了

睇下英撚有無進步

花膠

兩個龍個身高差

叉卡奧1:0

法卡o

傾

直射中間都救唔到WTF

唔明點解睇完對曲奇果場之後仲有人吹奏格仔

出局了

好睇啦

pickford跳下跳下好撚柒

KANE come on

估唔到要踢12m

龍門只要救2球就可以嬴英格蘭

唉屌

kanE今屆無炒過12M

登機啦

傾GOAL

上面巴打快咁多

傾 goal

1:1 勁靚KANE

1:1

法靠 goal!!!

傾12M專家

KANE

好撚緊張

古惑好大機會炒..........

英撚飛機未

等睇傾射失

古達度炒硬

大盜有柒味

大盜似炒

Kane射12碼真心勁

美斯又要寫信去請教

掛網

唔睇住，劇透

英撚又要哭波喪

古惑收死角 靚到癲

哥倫比亞射得幾靚

傾12碼勁撚到

Wa 2:1 古亞達度又係掛網

大盜咁廢都射得咁靚

係拉車

有力有聲

福 中柱la

心理質素，頂住呀

屌，好緊張

福仔第二個WTF

爆炸頭會射失

Rashford miss 的

估唔到最靚係佢

feel 到福仔炒

英撚死期到

福仔

英L正式登機

英格蘭輸梗
對面球球咁勁

最會炒嘅古惑大盜掛網笠死

個個都重炮

加油呀福仔

2-2

哥撚似有練過十二碼

個個大力抽

2:2

22

幾撚驚福仔炒

wa 勁靚2:2 同kane一撚樣

好彩唔係我炒

今年個波對遠射有利

全部射得好定

抽入去自信到

捉到路

好彩英撚換左250

暫時2邊幾高汁

射到佛誕

個個都射得咁靚 西班牙狗學嘢啦

正路兩隊都有練

碧福一次路都捉唔到 點救

個個都bang埋去 好似唔驚飛機咁

救一球呀大大

ooo 2次都捉到路

加時完全係訓著左

好驚

3-2

真係次次都捉錯路點救...............

輕鬆

32

咁撚弱個龍

屌..捉錯哂路

神軒

好廢

hendo pk la

玩完

神軒死

軒

pickford算數啦

軒達臣無啦無啦

軒神
驚

英格蘭 我真係恭喜你呀

失未

軒哥

神軒 加油利記

Itv旁述緊張到

pickford

神軒

仆街

留名10個入曬

真係神軒柒

軒你射咩阿

屌！

神軒唔入

真係

屌軒狗

個陣英軍雙特一齊炒 今日會點？

屌

救到

Missed

軒巨

係得西班牙無練

利撚出事

利狗miss

屌你老母神軒

Gg

笑死

垃圾軒

垃圾

再見了

Diu

廢

果種慢步 屌

玩撚完

走得啦英狗

窒步＝仆街

其實射得唔差...

英撚收皮了

登機啦屌英撚

命運

GG

垃圾痢真係打親大賽都出事

你老母臭閪真係利狗累撚住晒

屌你老母

ooo中哂路

英撚收皮啦

唔入

實救唔到..

屌你老母利物浦

好撚柒啊

死猁狗

RIP

臭猁狗點射架

好!!!

哥倫比亞個教練緊張到唔敢睇

哇 超級大傻仔

屌好彩哥狗送返球

英撚有運

咁都唔入

對手射柱

猁狗

又炒

中楣

唔入WA

真係神軒

猁撚

英格蘭有運

哥倫d人好有信心

未死得

撲得咁靚呢下

自己中柱

死唔去

今次捉到都唔洗救

脆皮

Tripper

佐敦射失

笑撚死

查比亞

英撚出黎搞笑

狗屎運

哥倫下下拎到咁盡

你贏

都係要死

屌哥撚爭氣啦

脆皮勁到

岩岩神軒行埋去的波真係笑撚死

靚波

龍門救返英撚一命
英撚

嘩靚波

天都想英撚贏

仆街仔 trippier 補獲

射到似罰球

好撚緊張屌

碧福救一球比我睇!!!!!!!!!!!!!!!!!!

ooo球球都捉到路

睇巴卡射失

英撚 －6

炒炒

巴卡入啦

射失個個應該會被槍殺

炒啦

最後一球華dee了

神軒真係

下下都捉到路

好緊張

搵人開定post
我開唔到post了

TRIPPLER

救到 GGG

垃圾利

利狗

好野!!!!

巴卡

Yes!

哥撚miss

垃圾巴卡屌

哇！ 大白痴

gg

碧福！！

Pickford

只要最後一球入 進

pickford 神!!!!!

唔通破宿命

華dee救全家

好波！

屌 有冇咁撚戲劇性

英撚贏了

華dee 做英雄啦

華 dee

屌你老母DIER

救得咁靚比自己友中柱！！

叫煳

福特

屌 廢人射

屌你老母華dee呢

英撚有運
英撚有運
英撚有運
英撚有運
英撚有運
英撚有運

下唔係華dee

抵撚死巴卡

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

英撚8強

哇

靚波來

dier做英雄

真係慘

yeah yeah yeah

超級大傻西

好撚險

有運
撲到照入

POST 6

英撚死好命

熱狗係咪成日練射12碼

終於射贏

- -66又過到

唔係華dee射

God save our team

我愛碧福特

英撚贏

球球捉到路

英撚

載亞

God save the queen

占

-撚6

打破宿命

屌老母咁撚有運

pickford救左神軒

好撚感動

返歸啦

睇怕英到入唔到4強ga la

好波

英格蘭竟然贏到十二碼

破咒啦

破魔咒

save

KANE 真係勁
一路帶住英格蘭

神軒沖去嘴碧福

我英撚終於贏到次12碼

哥狗最後一場足球比賽

都話咗英格蘭咁多年都係搏12碼符碌出線㗎啦